Q: What is the process by which plants convert sunlight into energy?
A: Photosynthesis. Plants use chlorophyll to absorb sunlight and convert it into energy, releasing oxygen as a byproduct.

Q: What is the largest land animal on Earth?
A: The African Elephant.

Q: What is the fastest land animal?
A: The Cheetah.

Q: What is the largest ocean on Earth?
A: The Pacific Ocean.

Q: What is the highest mountain on Earth?
A: Mount Everest.

Q: What is the driest place on Earth?
A: The Atacama Desert in Chile.

Q: What is the largest living organism on Earth?
A: A fungus called Armillaria ostoyae, which spans over 2,385 acres in Oregon.

Q: What is the process by which water vapor turns into liquid water?
A: Condensation.

Q: What is the scientific name for the study of weather patterns?
A: Meteorology.